其實Jupas係一個食惡魔果實嘅遊戲

考DSE報Jupas其實同One Piece世界入面啲人搶住食惡魔果實一樣
點解？

1. 學位數目有限, 唔係個個都食到

2. 唔同果實有唔同能力
例如：
自然系 就係好似Law同Medic咁有專業能力嘅學位, 比較罕有但能力通常勁啲
動物系 就好似啲商科學位咁, 而Qfin Risk Man嗰啲就係古代種, 三大Gbus/Ibgm就係動物系嘅幻獸種
其他仲有好多林林總總嘅果實同學位, 自己想像

3. 「雖然有分「高階種」以及「低階種」，但是能力強大的高級種能力者，並不一定和自身的實力成正比。(From Wiki)」就好似學位有分收分高低, 甚至有啲科係其他科嘅水泡,
但其實惡魔果實/學位並代表唔到你個人能力嘅高低, 只要你之後夠努力, 廢果實都可以好勁
燒燒果實都打得贏岩漿果實

4. ［最重要］
惡魔果實雖然好有用, 但絕對唔係通往成功嘅唯一途徑
就好似One Piece入面有唔少好似鷹眼同紅髮咁嘅巨頭都係無靠惡魔果實; 而現實入面唔少成功人士都無讀大學學位
只有你有決心, 修煉好啲體術 劍法, 你都可以成為一個強大嘅人

暫時諗到咁多
有冇巴可以幫我完善呢個Theory

咁asshole仔靠走後門升u又點計

中二病冇醫生睇
幾慘

人造惡魔果實

對唔住囉

咁早起身 落去同啲老友記爭急症睇好過啦

IT狗果實係咩階級

你地唔好扼殺創意台嘅創意啦

你都識講係狗啦

Civil Eng 係震震果實

欣賞巴打你打咁多字好有心
不過實在太牽強

間硬嚟

對唔住呀各位
小弟不才

如果冇咩事我都係返出去先啦

有誠意，正評一個

巴打其實都算幾有創意

有誠意，正皮上一頁

又幾得意

DI carry you

幾好喎我覺得

想要的話可以全部給你，去找吧！ 我把所有的財寶都放在那裡了。」 於是人們為了龐大的財寶，紛紛航向「偉大的航道」。 讓世界迎接「大海賊時代」！

政府比假希望年青人，搞到經濟發展單一，個個投身金融類既投機行業。

個個去曬食動物系果實
死得

專科=自然系
用能力係香港呢個新世界一步一步向上爬
三神科 醫法gbus就係海軍三將 傲視天下

興趣科（設計 美容 燈光果d)=超人系
可以勁到做路飛
可以廢到做巴基

理科=動物系
其實有知識有能力
有氣魄向上闖
可惜因為香港無需求
都係比香港呢個新世界屠殺左

文科=無給予能力既惡魔果實 但仲要食完係唔識游水
注定滅亡。

文科

睇到打冷震

睇到我體內既中二病發作

sbt

巴基是咪做蛇頭好撚多on9仔跟佢揾食

有個廢廢地嘅惡魔果實
就引到好多普通人做手下

無睇OP 都忍唔住打左個冷震 代表咩

蛇頭

OU Gbus算唔算海軍三將?

代表你體內嘅能力覺醒緊呀

代表你凍啦著多件衫啦

細蚊仔返去上2000fun啦
睇到我打冷震

對唔住呀 得罪咗你

黑鬍子點計

黑鬍子係Double Major

咁巨人族、魚人族嗰啲點計，天生比一般人類勁好多，下限高但上限較低，比人類高手屈

係Non-Jupas嘅朋友們

唔係喎 Bug咗少少

係外地專材

認同,同埋牽強得黎戇鳩

你急尿

好似返返以前啲forum

唔錯啊

即係點呀清

神一般既男人（中二病）

睇錯Judas

二世祖呢咁

唔好Block我

天龍人

樓主返2000fun喇

咁食完果實比大海詛咒游唔到水又點搞

學位嘅詛咒係大量Grant Loan

姐係話你既智力好似返返去以前細個咁

唔好意思囉咁 唔啱睇嘅上一頁返去啦

讀書啦 仲睇one piece
大學畢業都未完啊

屌柒到

你啱
好拖呀啲劇情

咁卓洛果D無惡魔果實強者又點計？？

幾好啊
有時亂咁諗野係好架
人又開心d 又有創意d

都冇話係one piece

自膠原來第一句有

就好似One Piece入面有唔少好似鷹眼同紅髮咁嘅巨頭都係無靠惡魔果實; 而現實入面唔少成功人士都無讀大學學位

好毒

自
無睇內文

都唔知上面屌咩
唔通開晒d假膠5p回帶撚新會員post先有創意咩

呢個真
扮曬老屎忽做乜鳩

因為樓主食左冷冷果實